Final Year既你 FYP做成點

supervisor hea過我 真係無咩心機做
我只係想合格咋 千祈唔好F我 唔想defer
比我畢業啦

15號deadline

最緊要pass

唔使做

我想畢業咋

星期五present

樓主預咩hon grad

比較驚data collection
暫時還好

快撚啲炒啦仆街

你都幾仆街

唔好唔話我醒你哋，